巴斯光年藏有攻擊性武器！

死啦！大大隻字寫著Laser，快啲搵人拉巴斯！

好得意

早排睇完toystory 買

殺龍巴斯

自首啦樓主